（急）乜二手車過戶$1000由舊車主俾嘅咩？

買過一次二手車都係我俾，而家我放出去，個新車主講係舊車主負責

新車主俾

梗係新車主俾啦on9

叫佢分莊閑

加返佢$2000，$1000過戶，$1000手續費

依啲自由交易姐
你急賣賤賣咪比人食住囉

其實好簡單
你問佢
如果唔俾呢1000 架車係邊個嘅？
俾咗又會係邊個嘅？

新車主比
叫佢google啦

不嬲都不成文新車主比

咪大家都唔好比
你收咗佢車錢
唔好比架車佢
佢報警
你咪話車主仲係你名喎

習慣係新車主比
不過呢D錢銀既野最好緊係傾果陣講明

得 賣家俾都得
咁申請埋退牌費囉 麻煩你自己買過

我果陣時就一人一半 落訂果陣已經講咗

最後佢俾咗

總係有呢啲盲毛側側膊諗住慳返筆，合約寫明就唔使煩。

丐幫

唔好晒時間
賣車價加一千咪舊車主俾囉

你係賣家？咁你都幾好人

呢招撚得靚

我都試過
架車賣俾佢先6000
仲要R我 1000